劉舜文又有新歌 -- 《陀衰論》

《陀衰論》
改詞：劉舜文

過去二百晚 人已經 癲到冇力撐
轉眼又有炎症 叫我點玩?

我四十幾歲 肥胖如波 都不敢偷懶
然後發現了 武漢封得太晚

然後藥房今週
滅毒酒精 應該有 卻沒有
百佳惠康 HKTV MALL 都也不夠
踏進火車 阿伯冇避忌 狂咳口水發臭
人已受夠 無處求救 遺憾政府太多高手

籮飯焦 天真嬌俏
陳舊波 一堆堆的發票
從肇始 值得減少幾秒 多吃一隻蕉
你家 超識搞笑
塵凡山頂偷偷禿了
淋淨大腦壞了 我失控地慘叫

防疫是無止境
便後洗手 兼需要 有耐性
咪依靠高薪 高職 高官 諗嘅「德政」
但我見到 佢吃刺蝟肉 含蝙蝠的腳脛
沒有人性 傳了疫症 奇特野味太多供應

還剩低 幾多心跳
蒙面叔叔妹妹都喊了
連大媽 亦都分析不了 只有講句妖
也許 天都哭了
娜娜 都不敢高歌了
屯門大伯大叫 我啲舞仲點跳?

記住那關於沙士的教訓
羅湖關偏冇禁
我已經有納稅 但如今
口罩我繼續課金

還剩低 幾多心跳
蒙面叔叔妹妹都喊了
連大媽 亦都分析不了 只有講句妖
也許 天都哭了
娜娜 都不敢高歌了
屯門大伯大叫 我啲舞仲點跳?

藍綠黑 MASK屎 都要
誰賣三千 一樣要
你又要 我又要 得到了 頭髮卻變少

還剩低 幾多心跳
還在數 今舖笨了
如繼續發嬲 我太「實」了
疫情擴散 也要苦中 笑笑

102/10

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

推